[2018] TUNS討論

有冇人翻緊TUNS教路 好緊張

咩ward

黎緊返medical，好驚